大家痾屎多數係為興趣定係生理需要？

為興趣既最耐係幾耐？

女神唔屙屎嫁

所以想了解下

我多數為興趣

為興趣既正評

成世人最中意屙屎 會瘦

沉迷痾屎後果可以好嚴重

習慣返工早午各一次

睇錯咗屌屎眼

有個習慣屙屎一定要食煙

泄慾